［I/A］Puzzle and dragons (302) 木屬準備重返榮耀

木屬準備重返榮耀

回復type唔通森魔女先係正確答案

應該諗多咗新舊木魔女攞晒去做印花就啱

一見到妖精王就諗起sao

連燈準備吹奏 即是虛火黎 大家可以坐返低

各位觀眾

木神器

7x6仲要得18倍仲要限type

攻擊覺醒無限上調，然後頂傷又係21億咁想點

篤下計數機
1個9筒+7c係125倍
加埋50血以下或者心9筒武 就200倍以上

咪又係allin鬼滅

佢如果無buff做三解真係做成世印花

你講緊雲魔女？

我木屬將要制裁你班垃圾

其實單隻咪最多打21億，無乜好J

食珠唔加com點玩

7x6 18倍有咩問題

準備J新勇者好過啦

木勇正解

炭狗都係18倍多個7*6仲想點

招技咁勁張圖又靚
遲d出木隊就一定要落啦
唔換就on9

咁低攻，辣殺

早半粒鐘出嚟打就冇藉口屌佢笠水，清你場都仲得

7*6 debuff黎

諗起柒影帝

多個7x6即是要食99T天降暗 狗也不玩

5*4先係buff

屌咩武裝cd4

7x6

之前特登換 一次都冇用過
但現環境算唔算有啲四不像
4心得2個 攻擊覺醒得779

神器龍已成condom

招技都過時啦，最重要既禁消唔係度，可能上修會加既

孔雀cd4 成18粒珠仲包心
佢cd4 得6粒木，個2倍buff 真係累人累物

木諸：咁我呢

木屬又準備翻生

神器龍復刻嘅話我比較期待武裝化

迴光返照

終於有個識英文

大獎係貿易商
抽完就收得工

岩呀 神器龍冇神器

木豬就有
豬突猛進

係咪應該都差唔多復刻

二獎係水槍佬 個陣追到人仆街既水蝴蝶好似影都未見過

唔同時代產物
依家隻隻都廿倍起跳
仲出18倍係咪玩鳩我地

有肉便器貿易商

變左身廿倍啦
仲要每turn1.5倍buff
27倍單邊

4cd 回30%血3倍buff

18*18*1.5 wor
有27倍咩

下一版復刻即刻大buff

弱智人士？

76多成一半珠，自己乘返1.5倍就ok

訓左冇睇，港版炭狗幾時開

轉晒貫7c全pad最高火力第五位，算喺咁，但7×6會比人迫害

炭狗

18x1.5=?????

聽朝9點

炭仔係27倍wo，有咩問題

好亂 你地計緊純隊長技定計埋主動技

777999都冇撚用 咁撚低攻幫人R賓周咩

乜原來有人唔keep住開技咁玩

FEEL到木隊要起飛啦

港版又出鬼滅
冇阿妹冇豬頭嘅人又可以追

拉打佢清撚晒你場再喺你地條屍上面打飛機都仲得啊

咁妖精王係咪要計36倍

Sqrt(18*18*1.5) 即係單邊22倍wor
你不如講下點單邊27？
你個buff同時buff兩邊隊長技嘅咩？

你當一個7縮返入個攻擊力度
即係4000攻77999

點會唔大力

閪背佬開技單邊140倍
要抽champion了

佢盲反

各位追木屬豬柱最後逃生門
木屬將要反cup

ching咪玩喇，就算兩炭開技都喺18×18×1.5,何來27倍

木屬地底泥 男定女嚟架呢隻 死人妖

拍定手先
我讀數學系嘅

咩呀，你地唔係陪佢玩膠咩

全pad火力第五高

開多次咪得

快D抽卷島 小野田 火屬到左極限

現場極度混亂

屌

我再重申一次 7*6畀狗轉

汪

難分真與假

原來係40.5倍

ok 我錯
都高過廿倍啦

好好笑

快啲抽多兩隻豬柱 港版最後兩星期審判

兩隻單車佬都體力TYPE 體力TYPE要起飛

炭狗可以開技開到朝早

嗷嗷

有多7-8抽博多隻妹

下 原來新限同投票sgf係綑綁販賣 屌你老母

計埋兩隻碳狗語音buff
每個乘1.1都就27倍

協力入場變身，2隻貿易商4隻阿妹

之前條片咪講咗

山本大慈大悲再開逃生門

做乜鳩依家啲人要計埋開技buff落隊長到
你實開到技㗎

邊撚個講 我立即屌佢老母

咁碳狗又的確係

開完刃牙唔夠珠焗住開返炭仔洗走個buff

真係開到

可以loop唔等於你可以一直開到技

冇貿易商既人有福了
可以支持山本

玩左幾日豬頭同單車
木屬問題其實已經唔再係隊長到
依隻限幾岩我心水

呢個po應該得你開唔到

有冇人覺得新限啲畫風有種BL 嘅味道

On9
講緊可以loop唔等於開到技呀

正常有防坐都開到嘅
除非你防換隊長潛冇位放防坐

溫hing提示

計buff落隊長倍率=on9

可以開技都唔代表要開技
有時見夠珠唔開直過

有火勇

我唔理 總之我話開到就開到

垃圾技 死撚開

神UP超抵抽

平民練磨佢有用

你啱

男定女嚟架屌你老母

男，妖精王

寶石姬咁撚勁
擺明做畀善逸都無人講？

pad 女玩家=腐女
山本搵到新市場

可以引到囡囡玩

冇人玩善逸

聽日個pool

有寶石姬，冇善逸

有冇日文撚 關於ban即係點
冇退錢/黑石都ban

木屬暫時就係差個短cd buff角
所以用落硬係唔太順手 想課少少追佢

唉 含淚抽sgf

綠谷係咪可以拎返出黎？

23萬pool+sgf+鬼滅

個八婆pool好惡意

火勇個pool幾多石啊

變武器

直升機咁嘅聲

270萬

兩個POOL 又有鬼滅 痴撚左線

八婆pool好似5石？

勁喎

八婆pool skip得啦
都係畀新手抽番以前無抽嘅

睇完鬼滅又想轉港版抽

用尼碌同山王都唔用佢
小野田3木3心 幾好玩

雷柱咁勁都無人玩

又借啲意show個rank，升左2lv，仲差10lv

聽左成年
木神器龍一出
木屬重返榮耀

🚁🚁🚁🚁🚁

Sgf張圖好笑啲

夾木魔女啦 上修左唔差

究竟光勇仲有冇人用

雜麥pool

7*6 木L

勇者過晒氣啦

睇放送嗰陣真係笑到肚痛

老老實實
出隻咁既木屬....
仲廢過孔雀王
隊長技人地 火/暗 L都有減傷
隻木屬 要5木
之後人地3倍回 佢得2倍回
主動技一樣CD 但人地轉埋心出黎

比到D覺醒好似好靚 (類似善逸 D 咩7千攻 U)
點知得1600攻

重點係孔雀王都冇威過
雖則木屬是原罪都唔使下下做到咁出面

成個pool得4隻有用

無貿易商係咪應該要抽

仆街 出火勇 但部機其他野唔吸引

牙介升得咁快

抽啦 5星有幾難中

一pack應該中啦

甘禾要all in部機了

咁大力燈 真係起飛啦木屬

新手抽鬼滅唔好?

好似話出左新限？
咩話？木屬
PAD 5色 火水光暗心 那裏來木？
冇乜事嘅我返去玩炎炭

佢有兩倍攻buff 可以loop

準備1000lv活動 大家醒水啦

allin

真？但聽日又有神up

新手都要補貿易商嘅
火勇魔廊都有用

留石等1000lv

allin完之後就係時候復刻神器龍

咁抽唔抽好

lm

追啦一定

有炭治郎 邊個都得啦

想問 6178粒希石除左裏修有咩方法入手
想要零龍件武
但我打唔贏裏修

得80石 抽唔到兩邊

4部機
牙介好等錢洗呀

木屬

blog姐：
在鬼滅合作這段期間，新創建的 ID 數有２００多萬個！！！
１４天２００萬！！！
當然有好多是刷首抽（畢竟要刷超絕１０連抽，又刷鬼滅刷啊）
但這樣的增幅，史上最強！！！

pad鬼滅進脹左50億呀
電影都係200億

gungho執到寶

貿易商係隱藏限定神黎 所以唔洗諗普通sgf 個個月都有

水槍都係上代水屬戰神黎

一定抽神UP囉 依個唔係普通神UP
貿易商好難追個POOL咁大

咁抽左貿易商先 再諗課唔課金抽sgf

一個月前某班友打手吹風鬼滅合作遲左成年

火盾武比呀妹用得唔得

冇槍騎抽270萬個pool好過，雖然喺5石，但啲機率應該喺直昇機咁

就係遲一年 d人先可以谷到咁多精

留意番sgf冇火帽

神器龍得貿易商又用
都係抽八婆pool好

最多咪1.5/2%
唔急用等復刻算啦

Both 轉到貿易商就停手轉pool

的確遲左成年 早多幾個月合作
臭雞櫻同大蛇未必有得買

有木帽無火帽反智到
揀木魔女托柒咩

新手就係急用
山本就知先咁出

冇貿易商裡修遇連續吸傷關好麻煩

鬼滅版權俾隔離怪彈拎左啦，山本搞乜都慢過人，垃圾人棄轉珠驚根本唔夠人爭

正常人三抽都中啦

冇怠惰點抽得落

貿易商多到扔

想要火暗光
但部機冇暗, 之後仲要有另外一部10石機

各食唔同潛覺 分4隻

想追火勇

防廢防毒防坐，仲有隻係咩

防換隊長

大家有份投

佢直接出轉生我冇得退化係咪玩鳩我

過多排應該會講之前嗰個乜鳩新活動

咩情況會開唔到

坐15turn

岩岩變身

鬼龍

尼綠 木神器 自來也呢d係咪用得

為左火珠連開2下後

想問下ios個data048個方法仲work唔work
想轉去港版繼續抽唔想等30日

堆系列神咪當297

自來也收收皮啦

封覺醒封技
開萬聖條龍封左自己技

stronghold等式神

呢位ching清醒

做馬架
以前年年都有綠奧
但根本冇人投 更加冇人用
仲要唔止一隻 年年都見到嗰幾隻
啲票肯定係山本印比佢

屌你老母有勇者必中包就買

無貿易商真係迫住抽八婆pool

諗起以前奇撚次次都有份

溝隻勇者大也入去，買唔買？

真係投出黎點會有木帽都冇火帽

有豬頭就用住先啦

以前咪出過有buff會發嬲
10倍攻打撚死你

其實係唔係有班人特登投綠奧伏大家咋

八婆仆街到混堆垃圾入去

新手亂投

咁就不了

抽撚爆 屌你老母我要冥底神 雷神

如果你話個pool淨係呢十幾隻都抽得過
但事實唔係

其實我覺得今次投票最離奇係灼手滅手風龍

佢衰就衰在 抽起暗勇者
之後 部機多垃圾都唔緊要
連有加掉落果隻 6星光蛋都抽起埋

上次開買必中包就算所以D蛋唔齊

Sgf最底果行都唔知邊撚個投 屌你老母
山本做馬

呢d等12月10抽一車車算啦

說時的雜色隊救世主
成個pool 5星 重用緊 堆6 7星全部都倉管黎

抽左兩個月喇屌

買未來呀
越遲極醒越勁

大也威左一兩個星期架

有貿易商 2個pool有咩值得抽

冥底神好似免費10抽冇份
淨係超轉生 + 限神先有
我都好想要冥底神

有貿易商=skip八婆pool

Sgf=抽新限

係 得細印同超轉生

無

賞挽火勇

你冇牙

你喜歡囉 你冇火勇都爆左魔廊咁多次

老屎忽又贏

我聽日就會有

有應該爽啲

雙炭隊入火勇應該最穩 魔廊黎講

果隊魔廊 我都差隻火勇
但見到d pick up

冇虛龍冇魔公女有啲想抽mura pickup

新手 一開始果10連抽 有冇邊隻推介？

2020啦 仲魔公女

回鍋玩家 炭仔隊 岩岩拎左85 石

如果想upgrade 應該抽咩先
稻姬 貿易商 火勇咩都無 唔該

我得兩隻貿易商
仲想抽多隻
但個池其他啲寵

其實最緊要都係越抽得多越好
反正而家頂點隊長都係鬼滅pool咁滯

d系列寵同限神都係配解
新手鄧腳用

抽八婆up即係自殺
除非你重課抽到有為止

講真無課要追呢d伏pool真係泥牛入海
叿多建議抽
拉幾下搏都ok

貿易商啦
稻姬有用不過唔係想抽就會抽到

睇PAD POST學到新成語

好 唔該哂

有冇睇頭幾版大家討論緊數學？
呢度學術水平好高架

唔該上面咁多位巴打 咁我抽兩下算 聽日

兩隻夠啦 抽sgf至少拎到印花

轉珠師精英雲集
個個fg50k
一次10pack 10pack咁試水溫

有冇聽過馬修斯羅固定定律

打魔廊係咪冇debuff

我抽蛋師

我淨係識量子轉珠

食人魔99turn一格雲

我小學畢業

不是轉珠

貿易商5星 應該唔難
記得set止蝕

量子鳩纏

好尷尬

轉珠教室

如果無可以用炎柱頂火勇位嘅

火勇勁好撚多

2個西pool有冇8蚊1抽 玩下?

好彩個陣抽到隻

應該冇

新手問下火木寵係屬木定火木都屬？

allin依家個5石機先，抽定啲盾等進首飾

both

睇到個topic就想問
木諸有究進未

好懷念以前盾up

火木都屬？

必中包中左無咩feel
諗住追光暗勇
點知都咁有用

有
仲有武裝化變人權豬頭

係

咁郭晉安幾歲

之前連中3隻想屌
點知刷裏修勁到仆街
依家仲可以入埋炭仔隊打魔廊

防毒, 防廢, 防坐

被山本遺忘既悲劇英雄

好快有點陣

見到個神up 咁撚樣
都係轉港服繼續抽鬼滅

邊個話
上次重開抽幾pack
就係中唔到貿易商
槍騎就五六隻
結果又係用返舊嗰隻

成個pool 得火光勇，貿易商，槍騎，時女，憤怒蛋有用
加埋都得幾%

我抽到齊7星
都係得1隻貿易商

止蝕黨

伏到爆 建議一隻都冇嘅先抽

1pack得隻木

有錢就是任性

得9秒轉珠時間成日差少少轉唔切轉珠教室

我冇石
連妖精王都唔係好想抽

梗係唔抽啦
用人地個隻咪算

轉珠學中文系列

癲佬

5石唔抽唔通等10石先抽咩

5抽全金

1隻盾0.62%都抽

木愛隊lm

課多一百碧 覆卓

100石期望值係中一隻6星 仲有5/9中戰國雞

中未

式神果時再抽啦屌

淆左

本多終勝

聽日要衝擊精靈王

仲有聖誕,正月
大家唔好中山本既奸計

冇興趣

提提大家式神使11月中會出

火勇真係勁到哭
果陣d巴打仲話有火勇都唔想抽其他pool
起碼威多大半年

渣ga

唔知今年壓軸大pool係乜
上年遊戲王
今年已經有鬼滅
仲有冇年尾合作

唔抽啦 有咩要換完就算
等緊9週年

Jojo

我係懦夫.jpg

d 畫+全仔不了

冷靜落嚟諗一諗 0.62%我不如抽冠軍

低端

火水光勇，都係抽完1次都冇用過

米奇老鼠復刻

齊左3光勇果隊 但唔知點解刷落唔順手

冠軍有11日俾你抽，呢部得返16個鐘

re0呀

贂人live速刷，永遠殺惡魔前唔記得開盾，一轉完之後先醒起嘅慘叫聲好好聽

睇*

神羅復刻

屌 垃圾

emt是雞

都話係Sanrio
Hello kitty木魔女帶木隊重上神枱

雷姆也是雞

妖精王好似幾好丁

館長打柒你

dllm

出JOJO有機追到鬼滅個營收

格劍？

難啲 pad好多細路仔玩

梗係佢入我

我覺佢係有閪

唔會啦

收到風係keroro 準備allin了

收到風 係pokemon

收到風 係出murako

其實係digimon

都好多中佬大叔玩

家火影先

其實係宇宙戰艦大和號

講經
山本俾晒暗示半沢直樹合作

開埋語音應該會嘈到仆街

其實係櫻桃小丸子

都係唔夠嚟

可能係hololive

一月係銀魂復刻

一月尾係eva

係咪睇少大叔

出JoJo我可能課3 4pack就停

A

其實睇妖怪手錶、電車俠、worst呢d失敗合作
就知target低齡同中佬都唔work

咁核突，我連免費抽都唔抽

全部都係山本彩

唔估啦 總之有乜劇場版就係乜合作

唔識欣賞

突然諗起山本敢唔敢target
吉卜力合作

佢出應該破硬鬼滅營收
我都少少地10pack試水溫

worst呢d你問香港幾多人睇過
JOJO我就信大部份人睇過

班架仔都唔知咩事，叫被ban既人出黎講返咩原因
而佢地有人估係返金ループ(我估係課金抽蛋抽得唔靚就refund 再重複上述動作），用分身ac輸送利益(喇叭 加蛋 聖誕龍等)俾主ac, 同一個ac但經常login係唔同devices上, 又有人話咩台灣旅行但我唔知呢個係咩事

棋靈王合作

好想要火勇 但得火勇想要

山本你好

個阿伯搞唔搞呢啲野 唔清楚
好似執緊垃圾

轉港台版？

佢應該係成日轉黎轉去俾官方detect到

但係山本gay佬嚟

佢講套電影啫

山本一定賺到訓教都識笑

練獄先生沒有輸

a機唔係任轉

上個post我先屌完上三笠水狗

變冬甩的事 怎能算輸呢

拳願囉咁

痴線 前幾個post係度9up 鬼滅會即刻港台版復刻
竟然真係出

壯哉山本

暫時無架仔提起

日本有冇黑石買

宮崎駿睬山本有味

唔係鳩噏架
之前好似話解包港台板入左關卡同抽蛋機data

我咪貼左囉

人有既地方就有邪惡

你同佢講
跟我合作 你就有錢做電影了
或者有少少機

應該話吉卜力從來冇同game合作過

細佬仔野
魔法女王候補生
唱K小魚仙都唔識出
出埋啲濕9新幹線

四重加密啦。未睇都知你講咩啦

諗起之前鬼滅pool完之前果晚成堆人都1516咁allin單吊

如果出唱k小魚仙我會笑死

上三未認真打 唔計

語音覺醒

真，仲叫佢唔好死

No one cares

綠色珍珠歌聲

有本事斬佢頭，咁贏同會長自爆有乜分別

呢方面唔清楚

尾王暗屬嘅話係咪就咁9筒 一橫就得

睇你夠唔夠打手

想唔想end call 呀

放D水西出黎換極都係木西
係咪冇人玩木隊

成日用分身過加蛋喇叭聖誕龍都未出過事

好撚驚

有無list 可以點睇

same 每日至少過50次，試過1日200次都冇事
以前聽過有人收警告信但圖都冇張，睇死只係班黑石狗扮無辜

1串U 就埋左尾

好似冇斬殺？
唔記得

我就係驚唔夠力嘅話打左落血線位會比佢一下收皮 所以諗左勁耐點轉結果轉到最大com咁打

講真一柱換一上絃
抵呀

白盾5屬中過曬，亦都賣過曬

鬼滅 香港240萬票房
連續幾日開幾部機
牙介又羸

漫畫真係咁畫？

台灣旅行=轉港台版 嗰邊嘅術語嚟

都幾誇張
今日仲未完
應該過埋nolan套天能開畫票房

ys

去到後段d設定已經誇到星矢咁
作者講就係

一路都放緊杏壽郎水喎

咁佢果野死就死架啦
輕敵輸都係輸

原來係咁 咁個名都幾make sense

好人好者討論都要加密

因為上弦之三

咁都要問

唔係因為三上咩

都話三上麻麻地好J

新角抽4隻loop 🤔

動漫未出
你地唔好劇透我

*動畫

動畫

我同你講 係死撚晒

無睇過嘛

打錯字

柱滅之刃

死剩義勇

抱住個死人頭想點

仲有兩個

咩黎
Joker?

聽朝兩個pool好難忍手

Hand Joke嚟

你又抽鬼滅？

點變身

Block

兩隻師龍 再塞爆sb武

港版復刻追加決定！

有代用！？

幾時復刻

差啲一刀斬到佢收山

聽日有得抽啊

唔啱type呀

唔重要

2021 saop

條契弟唔係掛住𥄫珠世分心
邊度洗之後滅鬼

亞總主場

呢個觀點唔錯

呃人既
又話kirito will return

抱憾終生
所以d隊友叫佢切腹謝罪冇錯既

10石gay同5石gay

鬼滅使乜加密

除左柱同主角五小強之外全部都係垃圾
隊階=柱/非處

狗公黎
見囡唔捨得殺仲要撩下佢
我係佢隊友真係好嬲好嬲

主要係因為本身原本要腰斬
所以d設定伏筆冇撚晒

我意思係佢漫畫啲打鬥 畫風真係咁樣畫？

牙介今次贏盡掌聲啦
食哂個檔期

召喚呀力cool

係 全彩都救唔撚返 佢話話都全彩

把刀噴月亮

仲有疑似綠帽左好友

屌慢左

佢仲慢慢玩就變糞作啦 去到打無慘已經冇哂貨
知道要腰斬 一野殺哂啲下弦反而救左成套作品

可能第600個po都係講緊鬼滅

打上四上五悶撚到 我直頭分唔到邊隻打邊隻

自己睇個陣都唔覺好差
估唔到連登每個鬼滅POST都恥笑呢招

一月
有冇機

因為大家都用過小畫家

聽講又eva又銀魂呀

求教學

真 可能我平時唔係見太崩 呢啲打鬥畫面skip住睇就算
而家幅圖畀人鞭屍真係好好笑

學院版鬼滅

簡單啦
淨係搞下面四粒暗正方形隔開佢

係 排隊嚟

聽日又抽鬼滅啦

無- - - - -郎好型 呀妹最後 其他都記得啲啲

作者應該都知自己無貨派 兩篇就搞掂哂上12345

轉港版抽鬼滅

新章突入 現代篇

無慘：

好多巴打抽齊哂啦

主角群成長太少喇
雷柱豬柱花柱呢d戰鬥力都冇變過就打最終戰
碳狗格硬塞個睡夢羅漢拳俾佢速練降龍十八掌應付無慘

我想要無一郎 如果佢有得抽我實抽夠五隻

作者應該玩開彈幕game

轉去台版有冇風險

洗多左錢

中技=死

花街篇都未做 有排都未出得無一郎啦

目前未有人因為轉版買包包被ban
總之風險自行承擔

花街做唔到一季啦，連埋刀村一齊應該出到

上六抽爆

明白

超轉身火天超覺醒追打？

梗係7c

唔係有7com揀咩

係 但因為有時炭隊遇根性走火所以諗心追打會唔會好d

貿易商咪有追打囉

日版同台版同時開
所以BAN
竟究係真定假

應該仲有2季 如果佢肯岀
或者可能打上4，5又玩劇場版 今次咁收得冇理由唔食多次

打多滴穩陣d

入火天都係求火力姐 你拎走個7c咁不如用其他角啦

咁大隻打手放係到都要閹鳩佢

寧願繼把直心武

隻野除左7710之外就冇睇頭
你望下啲心橫 你對唔對得住佢

唔明，心追固定有1點傷害，正常情況一個已經夠做

笑死 打多滴
咁又係 多咗成倍傷害

炭魔廊打唔死水波子

嫌1滴少咪用心九宮格lol，99滴夠做未

破防

利申假膠，上面已經柒咗次，戴定頭盔

改咗啦

隊友配炭全防坐火奶武裝
得妹有食一粒攻殺
想問依隊隊友配火奶武定火魔帽定炎柱武最夾
另外以8橫黎講
兩橫火定一貫加3粒火力高？

屌，呢個覺醒真喺冇咩存在感，改咗都唔記得

幫我計埋啦

唔食攻殺 6+9都可以秒水君

配炎柱裝炭

2橫>>>>>>>>3+9

留引繼CODE，幫你玩埋

ching ping

幫唔幫佢課埋金先

其實我係明星

I am quite famous in Hong Kong

Ufo會整到好好睇架啦

槍騎而家都冇人用啦
咁急要黎做乜

冇人話新手急用槍騎

月呼個名都幾中二
不過估唔到純粹變啲月亮形狀嘅斬擊，搞到冇哂期待

咁本來水火雷呼都係加啲水火雷月呼緊係加月亮

串高手未死過？

Ufo會整到好靚架喇

對唔住 我衝動 我錯

人地話港版有鬼滅真係冇錯嫁！

加啲月球坑紋落去？

有無食左破吸收盾潛覺無潛可以add 我
117 671 477

感謝

無慘

諗返果時追鍵勇冇死錯人
依家同堆垃圾一齊抽

冇槍騎嗰個我嚟，唔知點解後面會講貿易商

因為槍騎真係冇人用

學識用pdc 人人都可以裏修9分台

叫人用PDC，啲人永遠唔會應你

中晒火光暗勇都中唔到隻木大罪龍，呢家好想要但又無得抽

可能大改
變左thanos成個月球拉落黎

我海魔女隊冇佢解覺無，只可以繼裝，雖則依家有水柱解住5turn先

抽完未用

講到當時唔係半個pool垃圾咁

咁你應該係target水時女 唔係target 槍騎

cap圖打字問問題 不如去pdc㩒幾下仲唔使等人覆

而家係9成pool垃圾

啱，但我覺得我冇中佢嘅運氣

反而抽到光勇暗勇各2隻用都未用過，火勇就成日用想要夠3隻木罪 今次up又無份

等下年換，或者到時有替代品

式神11月出
定all in呢幾部機好

緊係等式神

有咩特別

你可以等星期五睇下出咗情報未

有預感式神機強度同勇者差唔多，我都係留定石抽式神算

抽少少

抽蛋問題一律建議課金

試水溫

又10 pack？

武裝有4抗同防綁，本體有4sb 追打 大防廢同技能全解純粹想放落女無慘隊玩，武裝又可以繼比本體同雷歐娜解決無防綁問題

leona緊係用暗水魔女武彈二技都唔驚

山本1000rank應該有木暗勇抽

貿易商難民係咪要抽聽日5石機？

係 抽到有為止

小賭怡情

開下一部5石蛋機俾你抽

出無一郎抽夠五個組黑暗大法師?

另一部分5石機咩嚟

木新限勁咩我以為係降臨點知原來要抽

純粹想解決抗性問題先諗住咁繼可惜現實係一隻都無

有冇咁好死

第一次有3000幾加值

牛魔王變左身都唔差既

義勇system 點樣可以高攻d

復刻強化

要咁高攻做咩做佢定位嘅嘢夠曬

玩U

打而家既三針咪夠 打有亂入既三針就碌柒

有亂入時唔打，休息幾日

星矢復刻未

三針係咪刷喇叭

彩西

我隻黃金星矢等左好耐

會出新形態

彩西大把 精靈王好似吸引啲

神聖衣

你不如數下有邊隻寵接近777999

星矢要出嘅話大把角色出啦

我第一眼都以為係新降臨

有無巴打有放轉隊長可以換個畀我
打極都無

想問打裹修羅呢隊有咩要執

好似唔夠力咁
尾王唔可以幾拳內收佢皮
利申 無煌黑龍武同無火奶武

望到覺醒:
望到主動技:
望到主動技:

望到覺醒:
望到主動技:
望到隊長技:

暗勇

隊長技廢咩

ID

雙重力

7*6畀狗轉

體力/回 畀狗玩

177，483，804

求掛重力&破傷害吸受盾潛覺白無慘
PLS ADD ME 117 671 477

有冇稻姬難民
我炭治郎隊冇稻姬，打裡修羅要用拿破倫

咁唔好拎佢做隊長
反正隊長已經夠用

贏到咪得

我小號都無稻姬，用火天都穩定

用上三/火鍵

Added

addedthx

上3

燈

thx a lot

鬼滅回鍋
冇稻姬、貿易商、火勇
抽邊個 pool好

全都抽

望到覺醒
望到主動技
望到隊長技
望到屬性

Help

30cd勁長

笠水狗係咁

搞咁耐不如開過下場啦
先第二關

新進化就會無咗個頭

唔俾佢做隊長而家木屬最多都係+2C
兩隻+4先保底5C
佢要9筒先最大火力

dl pad helper

抽5石機先 抽到貿易商就停手
跟住抽10石

我兩隻都無

拎兩粒𠝹開中間抽暗

窮人恩物 火天 但唔好用心直

火天啪四個攻殺

可以豬頭互搭 咁樣就問題唔大

Kof係咪有排都唔會復刻？
想玩無慘

真勁到

炎柱啪三個機械殺打裡魔

炎柱打水君都係企係到咋

兩橫 水君必死

好細力

鬼叫無稻姬拿破侖
頂住先

入上三都細力？

有冇人有多粒無貫通潛覺

想用防交換潛覺去換

冇天降死症

上三冇咩力

鬼滅票房今日大約三百萬
人棄轉豬驚聽日唔知爆唔爆到上香港區GOOGLEPLAY/APPSTORE第一

小眾遊戲嚟

難啲囉 要課既日服都課夠啦

坐底每人幾蚊先

未抽夠既會轉過去再課

加貫會穩啲
兩橫嘅話要兩頂火魔女帽

個pass續唔到要點搞
app store subscription果度就寫今個月比左
下次再比係12月12
game入面就有效期到11月12 (0日)

依加用緊火鍵 火帽 龍騎 10橫
再加5加珠 基本上夠做

稻姬係咪裝2機殺4防坐？

我果排無玩無哩啲嘢
利申啱啱比路西送咗出嚟

要防坐做乜

咁其餘用咩？

下場加油

四機啦

我依家真係用緊4防坐

2同4都係頂傷 食防坐技能運轉順暢啲

真呀我用炎柱武裝
第3關之後就一路殺到尾王可以開2技轟落去

想問下pdc
點樣可以模擬埋加珠既加成

唔食 直行會儲唔起二技

有得揀你嗰串珠有幾粒+珠

看到了 燈下黑望唔見

新手啱啱鬼滅入坑，想問新活動兩件武裝要換齊？

雜誌一定要

依家用緊
炭狗 阿妹 炎柱 豬頭 粟花落
要唔要換埋單車同下面隻怪？

免費角色 武裝一律換哂
到時要用又無換到就叫春

話唔定
可能好似鋼鍊咁
兩年幾都唔復刻

即可以好似北斗之拳咁
無啦啦復刻黎攝時間

所以山本就係咁垃圾
你呢刻無追到 永遠唔知佢幾時再開

用香奈乎威嚇

愛德華曾經係combo隊頂點
而家

開Fun son都唔得

第二朝先更新

依到啲劇透撚
話漫畫完左就隨便講

唔講以為呢到係動畫po/劇場版po
洗唔洗等你地過多5,6年睇哂動畫先可以係pad po講套野呀？

咁依到pad po 你講番game 入面角色囉
你講套野劇情?
搞笑

想八婆pool搏一隻助養山本

佢岀鬼滅 延伸話題到鬼滅漫畫有問題？咁都唔講得？不如叫埋個地球圍住你轉啦

你鍾意講冇問題
加密下咪得
人地上面都加密啦
有人話佢地?
圍住你轉似係你
你鍾意講就講 唔洗加密

酷奇係gay不意外

我劍道部

冇追po
所以大家係咪會轉去港版拎5星炭？
有冇得唔等30日

幾年前以經唔洗等30日...

Ok我爬下文
上個post見到人話轉完要等30日先轉得返日版

善用圖片mode

ios冇an機咪要囉

原來冇post

得iOS

借部an機

想問裏修 如果最後撞木boas 草唔切屬吸可以點打

要咩？N年前登錄咗google ，任轉架喎

ios sns有google咩

冇人抽

抽左一下

sns唔係分機種，係分版本，港台冇人權

有免費抽
豬世

係囉
主要係因為ios 港台版冇sns

儲到有囉

懶得轉了
本身山齊左set

但google唔係sns，得an有，日港都有

其實前面希石可以用黎儲技

我以為佢講sns 有google email 綁

居然有送免費一抽

不過都係廢鑽

咁樣仲有冇必要追 上三 同 水柱？
呢兩隻好似雷聲大雨點少唔見人用

少年CHAMP刷coin你地會換咩
冇興趣刷咁晒單車定果到書好

追隻無慘

有一隻啦

要兩隻 一進一唔 進

全換
到時要用又冇換唔好叫春就得

細帳32抽0炭

8星最慘咪換番黎
但上三同水柱唔知追唔追得過

反而豬多啲冇壞

痴撚線 本身差隻豬頭齊set 8蚊中埋豬頭

買得

恭喜

上三都算 水柱點都一隻啦

好耐冇試過因為冇COINS武裝叫春
果d裝都幾難冇代用

其實你自己都有答案

你幾時有唔見人用嘅幻像

免費抽同8蚊抽都係鋼鐵塚

咁鬼滅個面具呢
無啦啦又可以擦多次

想八掛下大家會優先揀邊件先

終於抽到第二隻豬頭同妹

炎炭隊無火橫裝點組
屌抽到4、5隻炎柱依家一堆火加珠裝

港版 第1抽老婆 第2抽呀妹2號機
收工

我直接用虹幣換多個

ios轉返Android會唔會比人封

老屎忽要2揀1 一定係單車
因為本書上次已經換左1本

開細帳抽爽既就收番埋啦

請問有冇轉地區教學

條友成日唔識喺度9up

240石 一隻炭都冇
而家重開ac 會有幾多石送？

追post⋯

做咩要用 coins 轉 and 機又要等, 又要比 9ho 有 record
明明經 facebook SNS 已經秒轉
轉左 and 機後 save 一次個 google account 就秒轉去港版抽鬼滅

新手回鍋，見鬼滅好似幾吸引，有冇人可以俾個齊鬼滅角嘅ac我玩

上次出果時HEA玩,完全冇打過

開個新AC自己入去抽咪有得玩囉
抽到齊為止囉,送咁多石

港版送抽中阿妹2號機
收工

我今晚返去搞

分身齊隊

差一隻

裏修羅 用炭仔 遇到暗金屬龍同水君子咪輸硬
一隻調隊友
一隻90 盾 後嬲豬直接秒

多過240，重開啦

收到 即刻重開
唔該

好似上兩個星期發生過既事要再一次重演咁

水君一拳搞掂啦

九筒打唔死

要九筒加橫排？

又可以繼續抽鬼滅

抽黎抽去都係果十幾隻

小號可以有多次機會追呀妹

炭隊點砌（但係唔講要打咩）

IOS點課金

追唔追

豬要幾多

建議全部抽到567再問要留幾多

上面話打水君冇力個位由上個禮拜問到依家

打唔死就抽刃牙，一定打得死

點樣轉去港版

轉唔轉得番日版

轉港版洗唔洗30日
轉版會唔會BAN

有無得用iCloud 港ser 轉日ser

無刻輪迴 跟手到韓版開

6抽3隻義勇

韓版開fate 我都想轉過去買多隻櫻
可惜唔同server

威嚇 食防換
大佬齊裝食防坐唔駛浪費打其他關 想周回修羅食防換其實好抵 抽多隻食乜都得

見好多隊都加重力
其實有冇必要落

頂 轉左去港版以為有得打多次送抽關 點知已經clear左

免費抽中咩

6星無屬個隻

我有7隻冇賣到

個隻唔知有咩用 但唔敢亂賣

真係笑鳩我 免費抽中錆兔

星期一LASTDAY比人讀心左廿幾抽

以後D合作如果唔係日港同步嘅話都唔知日版完個日追唔追好

我種緊花不過枯萎晒

落重力打尾王遇咩屬都一下秒

jaga你 你都係番深山隱居啦

將目標改做8隻就ok了

課左必中 第5隻炎柱

唔落重力繼承加珠裝道中打快D 尾王正攻都唔難打
雙重力就入到尾王唔駛同佢互動一拳必殺 我淆底淨係用雙重力打 覺得死係尾王好心痛

仲有半個鐘就要allin

第2打師傅同X兔

俾人炒左 無得唔番 聽講租先深山長大

我冇追 我諗緊免費抽唔中 仲課唔課好

又抽what

貿易商

追 抽定好過冇得抽

抽少少咪算

笑死

又要post返段野

睇你會唔會屎忽痕刷彩聖誕果啲,
好老實我除左刷亂入 唔會再入三針/異形果啲關

我抽都係為啖氣 頭一日成百抽先得2隻

而家有個40體嘅競技場啊嘛

免抽中朱茜 8蚊中鋼鐵塚
奇蹟已離我而去

我轉左去用暗隊刷暗聖誕龍

好似話用超轉生又多隻西？

預左50石抽 唔中就抽sgf算

係 我用超轉生潘潘隊長

用V咪得囉

我睇戰友網要用黎做隊長先有多隻聖誕龍bo
我係潘潘搭V

我意思係隊入面塞4隻V

係 超轉生做自己隊長先多一隻

爭乜
換咪算

有亂入先會打異形同三針

得3隻 最後用點陣chris 蝴蝶忍 工龍 火埃 咁樣
蝴蝶忍用黎毒周瑜 火埃我搵唔到其他解lock比佢好

換左炭狗已經冇乜大印

但你買必中係想要乜
多隻炭？

5分鐘後有得抽

點先有亂入？

唔抽
擺一pack落sgf睇下有冇新野算

今晚買多個必中希望中無慘
兩炭 兩炎 一慘

有活動

我都唔抽
抽到新限就停

睇人抽蛋最開心

唔準停

佢個D武裝係咪可以退番落黎變角？

中！

課多兩pack又冇妹

梗係幫你慳素材啫

共幾pack

喂屌你老母出啲超轉生識郁 好撚fake喎

加埋之前抽左就嚟500石

pad po不滅 今個星期又回到過去啦

10 pack唔中呀妹 可以點?
豬頭要本體定裝?
6隻呀妹無我妻 追唔追?

直接出把武又奇奇怪怪

神up user呢

得隻menoa

喂屌 琴日抽0.62%異色盾 今日1.71%
中伏

上衫咪慳返粒珠

岩岩抽左小小 中左炭同水柱 諗緊用唔用黎換第二隻無慘 宜家4炭狗 4水柱

15抽，算歐？

啲超轉生好能fake啫

好伏...

咁梗係換啦⋯⋯

1.41%中貿易商

係咪迫我po圖

師兄你抽錯機....

可能佢想要貿易商呢

抽第二部都好伏

係...

正啦稻g

都唔洗出兩隻掛

貿易商等復刻抽啦...到時抽到你唔想要

十抽兩大印 唔差 繼續抽

單追火勇是咪不智

見好就收了

抽金龍機追貿易商係咪不智如果佢有強慾蛋蛋抽或者有啲興趣嘅

緊係追到冇印先停

42.3%印花 有冇計錯

炭同水柱留3隻夠？ 同埋第二隻無慘需唔需要？

課左pack抽 無樣岩用

追！

冇

根據經驗再課追會損手爛腳

呢個真係煩 成日有堆合作既「垃圾」唔知係咪真係垃圾 賣又係唔賣又唔係

碳狗兩隻狗
水柱二至三

無慘3個形態都有用

有無痴線佬追火勇

考慮緊

個神UP幾抵抽 忍唔住射左啲

又係等㗎仔po新限隊形嘅時間

點追個pool咁大

一抽中新限user上水未？

用呢幾隻換再+赫拉定係買個印花番黎換？

但係好吸引

抽完一pack無隻有用 早知唔抽

見人抽10石機狂出武器 好似幾正

有你咁正

有無抽

joe sin

冇性趣 主要冇石

下 任課架喎

幾抵抽 42.3%印 課左啲補返啲印花

主要係想抽武器 睇人幾抽就一把 不過到自已應該就....

8抽得光魔女帽

炭隊 4粒火咁草？

想要火魔女帽

想要夢魔杖

本身勇者個pool仲痴線 金龍機

4pack中新限

聽完你講之後兩抽

都係垃圾

十抽五印 都唔錯

見條友狂抽夢獸杖

1pack 0限

27抽3隻上杉

40抽，多左隻惡魔使，收手

想要雲魔女同寧寧

依加無人想要了 無人用

都好呀

真 total有5隻了 寧願用電視機

唉 唔抽喇 課多兩pack算

唔抽都課兩pack

山本我屌你老母

抽8婆機唔抵可憐！

4定5pack 無新限 無無屬果隻
印花率低佢個list少少但可接受

抽得唔差啵

屌，神up中左三隻貂嬋

睇人抽10石機睇到好想抽

之後中埋貿易

屌⋯⋯想追雲魔女 點算

抽爆

轉pool抽異色盾 點睇

中左貿易商
火勇好似唔係呢個pool 追會好d

快抽 超抵

又要再刷過炭
好似返返以前玩咁刷左半日火埃

追

咁撚歐

得40石

琴晚邊撚個話趁5石機有異色盾快啲抽

賣撚晒啲廢寵呃鳩人咋

1%火勇 我都係走先

新限搭隻豬好似幾好

抽到出埋隻垃圾火勇都未有盾，就轉戰新限啦

玩龍放題
過左咁多年 我終於齊到5色玩龍各1

而家係抽左新限諗緊轉唔轉pool抽盾

而家零龍威啲

7抽成果 呢個pool抵抽啊 抽！！

就係你條撚樣 你有冇後悔琴晚抽左

冇，本身個pool都有舊圖鑑未開

拎住隊蟲柱入3人協場真係好爽

要盾做乜

Ban鳩你

之前留左各2 再中都係印花

新玩具
之前冇中過

Sb+橫 多多隻都有用啦

買埋個卷島pack抽多兩口 暗魔女帽同光偵探卡

想課返1pack抽10石機

歐撚到

得40石 諗住抽2下睇下中唔中夢獸杖
中新限

炭次有2隻 洗唔洗一隻轉做裝

個個都咁歐

成班傻仔係咁抽 山本呢轉汁笠尾水執到笑

喂唔係喎 5石機有270+蛋 抵好多喎

睇你包膠

第十抽5石機終於出火盾 心願已了

小薯無咩好試

我400石先中你講嘅野

課

傻到

個神UP係抵抽

暗魔女唔入流了 印花type

加珠武

屌你老母課30 石試水溫黑到

allin試水溫

想要夢獸杖

我上面抽完全部垃圾

40%補印抵抽

30 石嘅錢食到5 次m記

舊暗魔女呀

包膠 440石
39抽sgf 大印*6 細印*5 （新限*1）
10抽直升機 火盾*1

補多PACK 第2下中睡魔女武
終於有第1隻

我都係今次先中第一隻我隊炭隊可以有16粒+珠了

抽抽下抽左400石

抽蛋師 達成營養目標